醫護唔係condom！聽日出街嘅戴白絲帶！

而家醫護受緊好大嘅壓力，要鼓起好大嘅勇氣先可以作出罷工呢一步，仲要畀藍屍同呢個垃圾政府攻擊佢地。
希望就算聽日嘅你罷唔罷到工，都可以戴白絲帶係身，畀群眾睇到市民對醫護嘅支持，醫護唔係condom！

推

支持醫護！

罷工救港！

直頭一齊罷工啦

上星期已經戴緊 支持尊重醫護一切決定

行動post抵讚

醫護唔係condom!

可以嘅大家幫手推

醫護為你罷工

你可以為佢做d咩

Pish

支持醫護罷工

#全面封關

push

醫護就係condom

推推

大家可以自製
剪一條白紙條，整個絲帶樣加扣針